今日係我18歲生日 我破左處

一直以來都諗住係18歲嘅時候做一件自己咁大個都未做過嘅事 做咗呢件事自己覺真係幾特別 想喺度分享下

詳細

有冇噴水？

關我撚事

好撚痛

冇

屎眼有冇流血？

絲

絲就屎眼唔識流血？

絲就唔會俾人屌屎眼？

個處俾左邊個

啱呀唔畀屌屎眼嘅

冇屎眼

聽日個處比我破得唔得

假膠

爆菊都算破處嘅

比咗個一啲都唔重要嘅男仔
係未來諗返我個處 我諗我都唔會記得個男仔

處冇咗啦

唔係菊花

不是假膠